成日懷疑自己中咗肺炎

少少唔舒服覺得一定係中咗
不停上網搵病徵，每次爆親都好擔心
頭痛疲倦發冷好似都有...定係心理作用
精神壓力好大...

去深喉一下吧
很爽的

同感
明明次次黎m都會喉嚨痛
依家喉嚨痛都會諗係咪中肺炎
都唔知驗唔驗好

啱啱去驗 應該五日有結果

去邊驗?